league of legends(手機版) - Wild Rift 終於出左啦

原先上年話今年4月出
然後早幾日終於出左
而家係patch 1.1 ，城仔同你率先試玩
呢個就係個登入介面

暫時可以玩既英

我最近有玩過pc版 知道改過
我覺得而家d裝係跟返好耐之前d patch

J4 cataclysm

Fizz Chum the waters

老實講 我由s2頭玩呢隻game
玩到兩年前就停左
有時覺得riot改到d英好on9
有時nerf到覺得變左質

手機版確實有d重拾我對呢隻game既熱愛
你問我玩左幾場係幾好玩
有玩過lol既好玩就上手
本來以為d mechanics 高既英 換落手機好難玩
但又ok wor

例如lee sin 既qwr ward kick
Akali, j4, 都幾好玩
技能flash 都ok

要㩒既金身，放ignite，flash
操作亦唔太難

不過隻game個缺點就係一場有d耐
有時玩成30分鐘一場 望住個細mon
玩到對眼好痛
不過用手機玩真係方便好多

城仔，讀書啦

暑假讀乜撚

讀下圖書都係書

喺邊度down，play store仲未有得down

城仔老母都用lihkg?

澳服開咗？
二月至過去澳洲 過到去又要重頭打感覺好on9

出咗一排了
不過隻驚恰新手玩

點會 大家都玩過lol
係棄game姐

我係澳洲app store dl

會讀臉書

有冇tpa嗰啲skin買.

關口解到封咩

澳服開左
手機版亦都要重新打過
我本來玩開美服 最後都頂唔順轉左過黎

係？你係邊到dl到？
大家都係新手

也是書

如果只係玩過傳說對決
冇玩過lol
難唔難上手

冇 得好少skin有得買
英而家每升1 lv送一隻俾你
但後面勁果d都係要自己買

暫時未
好似話新年後至有消息
柒婆屌你老母

我文盲 原來講緊澳服

港服呢

一早開咗 但要apple

撚有開台灣就開撚左
鎖左區要vpn

有無人玩緊歐服一齊玩